點解以前啲卡通咁高質

啱啱睇個個乜老爹講卡通
通靈王呀！植木的法則呀！魔法小神童加旋呀！
真係好好睇
成日都好想將自己睇過好睇既卡通俾哂自己所有朋友知

小朋友... 你幾歲
連登真係恐怖 植木叫兒時卡通

植木好睇

GTO slam dunk 呢啲都叫咩 日語殘片？

你咩年代人
植木都十幾年前啦喎

封神演義

連登真係好恐怖
講以前卡通都一定要跟老嘢個時空